SEIKO 精工友 入一入黎

放低你隻錶

推

連登冇人帶精工

支援

個款幾型

咁柒咁冇style嘅垃圾都帶喺手
想話人知自己taste有幾差？

戴成層樓既價係手先叫型啊？

不錯。咩價錢

想知你帶咩

三千幾 買嗰時仲有折

好舊lu個款

帶左幾耐

6年喇

應該唔止係我會考果陣買 成8年喇

將會買 sne493j1

借住隻鬼佬手先

白痴自己同我轉左

請問平時返工formal dressing恤衫西褲皮鞋想買返隻鋼帶精工,二千蚊budget有咩選擇 最好係Seiko個啲?

鋼你預都要二千up，行政套裝 其實皮錶都好襯，你去沙田市中心行轉，實有啱你。

Thanks有無牌子型號可參照下